★康基醫療不用抽，大把貨了！

之前Lihkg仔 狗搶

why none buy

穿左

都係9炒嫁啫

屌佢 垃圾股